既然死線set左係星期4 各位義士不如先返去休息

因為我見好多人已經好耐無休息過
好擔心佢地既身體狀況
而家返去休養生息
大家星期4再一齊出黎

另外 各位兄弟攞定星期5既假準備打決戰
只要星期5前不回應訴求
今次行動絕對要升級
我地有幾日既時間打呢場仗
唔需要再遊行 唔需要再示威
表態已經足夠多

耐心等待
最後一戰
今次只會勝不會敗